毒撚想買jogger褲點擇好？！？！

睇左幾日唔知買邊間既好
心水有nike果條 不過好貴唔知幾時特價
then 有
同sense既

大家點睇 平時著開30吋彈性u記牛仔褲 褲腳都長出幾多上但通常配boot著唔多覺 應該買咩size好定照買返30

同埋呀妹買timberland有折 有咩tim記鞋襯到d jogger褲
著開dboot好似襯唔到

屌lihkg真係好撚快 連我個sup9 pplplan up圖都可以快成咁

有無手足幫幫手

23樓個間d相幾有誠意

Publish la

求其u記算啦，反正毒撚

AEO， 唔知仲有冇六拆～ 拆咗三百有條

Publish 有折好抵玩

asos平啲又多款唔洗幫襯ig shop啦

大佬大約幾銀到

巴打睇過幾好款個價都幾控屌 但我平時著30 應該買咩size